    \begin{titlepage}
    \newpage

    \begin{center}
    ФЕДЕРАЛЬНОЕ АГЕНТСТВО ПО ОБРАЗОВАНИЮ РФ \\
    \vspace{1cm}
    Н-СКИЙ АРБУЗО-ЛИТЕЙНЫЙ ИНСТИТУТ \\*
    (ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ) \\*
    \hrulefill
    \end{center}

    \flushright{КАФЕДРА \textnumero ХХХ}

    \vspace{8em}

    \begin{center}
    \Large Пояснительная записка \\ к дипломному проекту на тему:
    \end{center}

    \vspace{2.5em}

    \begin{center}
    \textsc{\textbf{исследование торсионных наногенераторов \linebreak стволовых клеток для борьбы с терроризмом}}
    \end{center}

    \vspace{6em}

    \begin{flushleft}
    Студент--дипломник \hrulefill Пупкин А.А. \\
    \vspace{1.5em}
    Научный руководитель \\
    доцент \hrulefill Иванов Б.Б.\\
    \vspace{1.5em}
    Рецензент \\
    к.ф.-м.н., в.н.с. АБВГ \hrulefill Петров В.В.\\
    \vspace{1.5em}
    Зав. кафедрой \textnumero ХХХ \\
    д.ф-м.н, профессор \hrulefill Сидоров Г.Г.
    \end{flushleft}

    \vspace{\fill}

    \begin{center}
    Н-ск 2000
    \end{center}

    \end{titlepage}